唉我已經聽左野狼disco 三十幾次

由琴日朝早七點開始… 到呢一刻 我已經聽左三十幾次 我已經聽到唔知自己聽緊咩 今日晏就去左睇醫生 但佢冇比安眠藥我 佢叫我返去聽多d記熟哂佢 我好驚我會死呀 我好辛苦呀！！！！！！

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50, 6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30, 2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15, 7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55, 10:36, 11:13, 11:45, 12:19, 12:45, 1:22, 1:50, 2:19, 2:40, 3:15, 4:40, 5:00, 6:25 , 7:15, 9:08, 11:45
Btw我終於訓到兩個鐘九個字…

我們一起學貓叫已經Out

好聽到即刻轉做電話鈴聲

來 左邊 跟我壹起畫個龍

來左邊跟我一起畫個龍
在你右邊畫一道彩虹🌈

我一早set左
鬧鐘係那女孩對我說🤙